【7 月四天王】百鍊霸王與聖約女武神【集中討論 1】

百錬の覇王と聖約の戦乙女
（百鍊霸王與聖約女武神）
公式サイト：

在滿月的夜晚，中學二年級的周防勇斗陪同小一年級的青梅竹馬志百家美月參加班級舉辦的試膽大會，兩人依照規則走進目的地月宮神社，並對神社內的鏡子拍照以作為證明。在拍照時，好勝的勇斗用智慧型手機與神社的鏡子進行自拍，結果在多重巧合下被召喚至弱肉強食的異世界「攸格多拉西爾」……兩年後，勇斗成為了氏族「狼」的宗主，帶領「狼」的族人在亂世中抵抗各強大氏族的入侵，故事由此展開。

PV

STAFF

原 作
鷹山誠一

キャラクター原案
伊藤真理子

監 督: 小林浩輔 シリーズ構成: 高橋ナツコ
キャラクターデザイン: いとうまりこ
総作画監督: いとうまりこ、谷津美弥子
アニメーション制作: EMTスクエアード

CAST

周防勇斗：酒井広大 フェリシア：末柄里恵
ジークルーネ：伊達朱里紗 イングリット：河瀬茉希
リネーア：高尾奏音 アルベルティーナ：悠木碧
クリスティーナ：竹達彩奈 志百家美月：内田彩

放送局 (JST UTC+9)

7 月 7 日起 每週土曜
TOKYO MX 25:30
BS11 25:30
－－－
AT-X（7 月 14 日起） 21:30

無人開post
第一集 RAW :

賣肉番？

異世界後宮

+ 手機

帶著手機去異世界欺負原始人

漫畫出果陣睇到訓著 幾集就棄左
動畫應該會好啲

手機俠同耶穌好睇過呢套

你搵新約聖經嚟比

手機俠同聊穌唔係同一條友咩

想講工程師

太陽能叉電

各位覺得首OP點？

似會做得好快

依套正

有咩幸福得過一季有兩套四天王

作畫崩，劇情差，真係第一話都想棄

4天王

呢度只歡迎熱愛四天王既朋友

睇四天王都係睇女啫，但畫到咁崩真係提唔起勁，今季另一套四天王番暫時好好多

有肉睇嘅四天王，簡直係人生一大享受

我用四天王標準睇都唔多掂
好崩 劇情悶 d互動睇到好尷尬
套野玩古代軍事?

唔好祈望有D咩戰術睇,
基本上靠屈科技,
就好似AOC帝王時代打人地封建時代咁.

屌 佢全部人哋覺得佢屈機嗰啲屎橋都係靠部電話姐嘛
第一集個戰術 磨小麥整靚包

耶穌正d 有combo

唔關事,係故事個世界觀極度落後,可能仲落後過三國時代,分分鐘唔係洗用部手機都夠玩

連鐵矛,方陣都未有
即係仲衰過春秋戰國

我意思就係男主屈機個方法係咪就係用電話搵啲過去(男主時點)而比個異世界先進少少嘅科技嚟打 而唔係戰神咁入去無雙又超能力之類
不過主要都係睇女 崩到頂唔順就唔睇了

一有異世界就..

係,男主沒戰鬥能力

仲惡頂過漫畫

你哋會唔會邊睇邊覺得好尷尬

但我都係覺得Slip 尷尬啲

slip正喎

手機俠2.0識扯旗

屌打其他性無能

連馬鞍都未有
基本上男主係帶部電話同現代知識去統統異世界

不過其實呢套野麻麻地
睇過小說頭四卷無再睇

可以去到幾遠呢

爆肝工程師其實算輕日常+美食番 動畫同漫畫都好好睇

唔記得係咪呢套，好似係連馬蹄鐵都冇
上古時代科技唔高得去邊

無睇原作,一係已經用op簡單講左男主點去異世界

係咪

睇緊都笑咗出聲

唔係叫雞番咩

先唔講劇情on9 OP都崩都閪咁

有手機俠呢套神作 之後無論出乜柒異世界都係垃撚圾

新約聖經冇得比

睇尋秦記仲好....

見到個名有啲尷尬

四天王都係呢啲名

出事

手機俠？

有主線算好啦 好耐無睇過有主線既天王番

又一套男主角無敵

呢個男主好似除左部電話之外咩能力都冇

霸氣 呀

上一套帶著智慧型手機闖蕩異世界，一部手機屈撚左全世界機

手機俠除左部手機，仲有無限魔力同識用所有屬性魔法
呢個男主淨得部手機

其實我覺得上到wiki已經無敵 佢仲要打到電話
差50 50就齊曬百萬富翁啲錦囊

咁又係

新約聖經

黃毛咁正無like ?

幫發泄

睇唔明咩新約舊約，手機俠

最後on99
一般男主係自己去打
佢就霸氣回應但企係後面,要人地去打
型就係型
死就士兵死

型就你型
死就士兵死

暫時睇過咁多四天王
都係鍾意聖劍使多啲

我想起來了

聖劍使崩得嚟又唔算垃圾
幾好睇其實
呢套嘢之前睇咗少少漫畫已經頂唔順
又唔係開掛又要整到個標題咁勁咁

我想起來了好撚膠囉屌

好笑得嚟都叫睇得下
輕鬆一流

果陣拎嚟送飯

唔係呀嘛 我睇第一集頭5分鐘已經頂唔順

開外掛 屌

後宮叫契妹契女 死mk男主

男豬冇能力既4天王番 係最撚悶

佢有手機

我想起來了 作畫雖然崩到仆街

但男豬屈晒機

第二集出左 大家有冇睇?

好撚好睇

好難有人睇...個個睇波啦

明明第二集正常咁多

冇能力?咪玩啦
男豬識扯旗，贏晒其他人

大家4天王係邊幾套
手機俠 工程師 仲有？

thx 今季有幸睇到兩套真係好幸福

張圖中間係咩黎

你係想問最原始嘅4天王係邊幾套定係點？

腰斬左

話時話男主部電話點差電？

太陽能

異世界魔王好高汁喎

絕對雙刃 銃王無盡 聖劍禁咒 仲有一套唔記得左 我記得果期我睇哂...

新妹魔王
但呢套其實冇咁垃圾

最撚無聊係銃王

新妹都唔記得
仲有聯盟冠軍：依絲卡

我就係唔明佢點解話4天王係手機俠同工程師(雖然都係天王番)

可能佢搞錯咗以為四天王係指自己心中嘅排名

新妹100%賣肉
主題無錯
其他個d賣肉不足劇情垃圾

都係玩電話但耶穌勁好多喎
但D女呢套正少少咁大把
今季另一套四天王好睇D

原四天王我淨係無睇新妹
電腦係廳點撚睇
仲要無碼

新妹高汁

打丁高質

魔法戰爭

耶穌戰鬥力高好多, 應該未打將, 叫緊陣果陣已經清場.

自問底線都好低
連絕對雙刃都睇左2次
精靈使劍舞5次
爆肝睇曬
但第一集睇左半集就捱唔住

你講嗰啲碎料啦

share下

魔法戰爭
聖劍使的禁咒詠唱

in 魔法戰爭 we trust，係四天王頂點

聖劍使睇左
今晚魔法戰爭

垃圾番

魔法戰爭出嗰陣四天王連影都未見，唔好將佢
套神作同啲低兩個grade嘅嘢比

係咪仲有套乜鳩空戰魔導官
power point式打鬥
我記得新妹當肉番計

睇曬魔法戰爭 套野真係痴線

赤龍戰役
魔法戰爭

11 eyes我覺得都係同級

觸手龍騎士 依絲卡 世界級

依絲卡高級過龍騎士
魔法>赤龍>依絲卡>11eyes>龍騎士

係唔係女主角無啦啦發癲個套

11 eyes我睇到1999

睇左4日終於睇完第一集
好滾動聽到攸木B唱ed

我想起來了 睇左未

睇左啦佢

屌...........個男主太廢.........

明明金毛 正過佢個正室啦............

都唔撚識揀

個大婆柒下柒下咁，不過就證明咗天降係打唔過青梅竹馬

呢啲劇情太老套啦

重要個青梅竹馬唔靚

入到後宮團就算啦

認同，比我就選金毛~

睇完第3話，金毛開始向角族公主宣示主權~

講後宮爭寵都算
一講劇情 設定
就睇到一舊舊唔知佢up乜

支持金毛..........

留係異世界同金毛一齊............

睇過小說表示

套野睇到我1999
又冇開頭，劇情又唔連貫，就等於俾幾幅會動的畫我哋睇一樣

我沒有睇過小說，只睇過Wiki介紹，金毛係二奶命的說~

呢套劇情我就無乜認真研究，果d族群人物都是睇Wiki補下才知道邊個打邊個，我都是當一般後宮片黎睇~

剛剛睇完第4話，黎芮兒強攻都無乜用~

有個大胸, 樣靚嘅都唔上.......

點會上過樣衰又平胸(黎芮兒)至得架........

漫畫畫得靚D

無人睇四天王?

想同黃毛玩玩呀

白色正啲喎
無垢甘い

有人睇無人討論

屌
唔識日文

黃毛好,白毛好， 都總比青梅竹馬好，日日煩鳩著男主扑野

另，今集無啦啦走件臉無半兩肉嘅劍客出來，點知咁打得

以下劇透

閣下嘅m屬性出晒黎！

得金毛有奶

今集半H動咁濟

b站版 成集睇風景

屌佢老味

自帶天氣設定，d 霧氣多到

識睇4天王一定睇無加料/刪減版

開始睇到有少少唔舒服作嘔作悶
仲可以頂到幾耐

點解咁垃圾都出到書同動畫

想問男主角係咪性無能

百鍊成鋼

同埋異世界囡囡鍊多d

碌jer變到鋼咁硬 返去日本屌死個青梅竹馬

好像先屌青梅竹馬，再屌金毛

點排都無可能排青梅竹馬先過金毛啦.............

點忍呀..大佬.......

呢句好抵死...........

成集都睇到一頭黑人問號

做乜鳩

睇左七話咁耐 究竟佢部手機點叉電
有無小說撚可以話我知

我記得前幾集有講過話太陽能
男主見到冇咩電就講左句 早知曬多陣 之類既野

馬怕駱駝
AOE

部電話有個位收到訊號仲要連到去現實世界已經唔合理啦

最唔合理唔係手機....

係班女咁正(金毛), 送到埋身都唔上呀 ..........咁先最唔合理呀

異世界男主共通點：性無能

有無套動畫係男主屌晒全部女

有你單聲比我聽............

最最接近, 但非H動.....係咪"新妹" ?

剛剛先睇完呢集

終於明你講乜

隻駱駝一出來真係笑咗

但做乜鬼個「大哥」要戴眼罩扮馬莎

食晒

小說kb唔少但都唔動畫化
八男別鬧了

好似係咪今集先提起係金毛召喚男主來呢個世界？

係 逐啲逐啲透露

又係戀愛鈍感男主+後宮型:
好撚悶

日本live可恥！

我都係睇左頭先呢小小

睇呢d套路睇到厭

又玩北歐神話

啲對話中二到有啲想關左佢

呢套嘢啲劇情好似都係差唔多

開始無心機
今集直頭飛黎睇

做乜鳩呀 劇情咁跳脫嘅

今集得果少少金毛...........

青梅足馬佔9成........

而家重好似講到連呢條友都來埋呢個世界...啫係繼續會花章節講佢啦.....頂

我要金毛呀

鳩到無眼睇 快手啲完咗佢

我到底睇左啲咩呀

邊有你講咁差.......

但只不過, 以為條青梅足馬去鬼咗異世界, 點知又無啦啦走件一樣樣的莉法公主出來.....睇到1999

但最後2集, 見證同男主留係異世界, 繼續過後宮生活

睇到我1999

咁樣返咗去

d 劇情都幾垃圾

已經無期待

你見呢度已經成個月無人討論咁濟都知個個棄晒

西方神話又孫子兵法，玩埋韓信之類嘅戰術
唔係咩都炒埋一碟就好睇 好多都好夾硬嚟
都算，咁樣放生人咁都得？ 咩垃圾劇情嚟

聽講原作冇動畫咁垃圾

當年魔法戰爭都有人講過呢句
好似係
但係其他人話我知一樣咁神

重有1 集, 咁快返咗去?

留返個爛灘子比金毛........ (同埋爛鬼電話)

明明金毛先同男主最襯

估下集, 金毛用手機, 去現實世界同男主一齊 , 男主捨棄青梅足馬

比我一定選金毛

終於完 勁戇鳩 最後個過程無哂

強制Good End

發生咩事

邊個得閒睇佢打仗 如果好似隔離咁多幕後宮同床就差唔多

一野就話打勝仗

做結局咩事

爛尾呀.....男主重要娶青梅足馬先返去狼族度..........

明明金毛 先應該係正室..........

幾體貼........... (簡體字勿屌)

但呢張金毛個波爛咗.........

合乎預期
搞笑番

屌你老味神作呀

第12話(最終話)美月贏哂，金毛真是要行埋一邊~

屌你呢套野真係成功超越手機俠

可惜唔夠時間做埋返去果部份

美月end相比其他異世界無敵係算係幾好

真心魔法戰爭個尾仲爆,引到人去睇

呢套嘢真係垃圾到唔識形容

係咪仗都未打完就end左

咁多人屌呢套？

呢套除咗個OP崩壞咗之外，起碼都叫有少量劇情 ，同埋「結局」 （雖然不是最完美結局）

相對隔離套「On9 七星」
根本完全係1999

終於有一套係幼馴じみ WIN.

雖然成套野都好on9.

呢套有劇情可言咩.

睇金毛就夠

個尾想點
唔係仲打緊仗架咩

打緊仗劇情SKIP咗

屌佢老母
成集大結局
同個青梅竹馬shopping 野餐 灑花槍
都唔快啲番去打埋場仗佢
製作組食屎喇

再出打仗, 分分鐘變小畫家+flash.